# BGMについて

## 1. 注意点
サイバーボッツの機体は立ってるだけでもフシューフシュー言うことがあるので、BGMを取る場合はファイコレでSEを0にして素材抽出がお勧めです。


## 2. お勧めGBM
基本的にイントロからつかみが良い物、ループが短くてどこでも切りやすいものを中心に選んでいます。

1. キャラクターセレクト(短)  
1. AIRPORT  
1. SECRET HQ  
1. POWER STATION  
曲もだが大気圏突入演出が人気。  
1. Gaitsのテーマ(短)  
キャラセレ後、前2回入力。(1P2Pで左右入れ替わります)  
1. Super8のテーマ  
演歌。変化球が欲しい場合。  

